警察有速龍，咁醫護係咪要整返隊暴龍？

暴龍專負責某國病人，必要時就..... 好似速龍咁做

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

無既話黑警準備比藍絲孤立

係咪咁樣

係咪搵藍絲做?
班藍絲天使暴龍咁既樣